2017 TVB 小姐冠軍

睇睇下，其實都幾靚，J得落！

唔該下次標題加返慎入

咁到有負評？

都

不要再說了